大家覺唔覺r字開頭嘅人通常有錢啲？

如題 好似身邊嘅人都係,例如roy,ronald之類唔知點解 ,突然發現,有錯勿屌

Richard Billyham

樓主都幾撚on9

識兩個乞衣叫Roy 同Ronald

竟然係咁,只係好奇問下,想知下大家身邊r字開頭做名嘅人會唔會都係咁,between 身邊有個叫roy嘅on9仔 同埋有錢同份人性格真係無太大關係

仲好有創意

ryan好似就898了,已被推翻

Rolex

索性叫rich 實有錢啲